求救！老虎機冇反應

跪求高手

著機後點入幣都冇反應，只係不停走馬燈
有無高手有玩開可救我